有咩大餐前阻吸收自欺欺人食品推介？

黎緊有幾個自助餐聚會 唔想扣喉又唔想增磅

食飽先去

灌腸？

𡁻碎左之後唔好吞落肚 吐左佢 自然食極唔飽

另外個兩餐唔好食就得